禾輋 瀝源 手足入

隻警犬係度講乜鳩？

好想知，有冇人聽得清楚？

連登係咪冇禾輋瀝源手足

乜事？

【國際路線】全世界印依款標語

咪又係果d雷射鎗傷害緊d狗，再唔走就武力淸場

警犬：汪汪汪汪！汪～

am禾輋柚，但我聽唔到狗up乜，淨隱約聽到口號

仲嗌緊
沙田手足出色

沙田今日有銀髮整連儂，diu差啲當場喊左出黎